請繼續支持黃色YOUTUBER戰線!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔可以輸俾垃圾藍絲KOL!!

呢個禮拜無聊打開YOUTUBE，CLICK下一D藍絲KOL 或藍絲新頻道，發現人地增長幅度十分驚人，就講九東個果垃圾民建議區議員顏汶羽，每日講大話都可以一星期多左差不多一百個訂閱，反之好多我地黃營的區議員YOUTUBER除左出名的梁凱晴、仇栩欣或鄭達鴻，其他都進展緩慢，小弟係度講4個我睇開的，希望大家可以繼續推同介紹。

1.區諾軒 呢排講左好多 立法會35+的想像同點樣攻功能組別 暫時訂閱人數:444

2.羅建熙 拎英文講左好多時事 暫時訂閱人數:679

3.李嘉達 會介紹黃店又搵左人氣KOL 幫拖可以支持下 暫時訂閱人數:285

4.鄭景陽 搵政治人物清談，會拍下搞笑片講議會 暫時訂閱人數:413

全力打低藍色KOL!!!!!!!!!!!!

all in 支持黃youtuber

尋日睇一睇最近兩邊陣營kol d views
我地第一大kol燒山都已經俾人追平咗
有200k sub嘅黃kol view數都唔夠一個得幾萬sub嘅藍kol

好啦推！！

Push

燒山粉絲

推

推！

CLS

閪門梓嘅view係假狗刷出嚟根本唔需要理佢